巴打見過最短嘅lightning線係幾短?

想玩iPhone連dac，條線太長好麻煩，巴打見過最短嘅線係幾多cm? 好似見過15cm嘅...有無再短啲? 最好係mfi...

用緊 10cm有mfi
利申好耐前買落

除褲睇下有幾短

咩牌子...

10/18cm

Beatsx 送果條lighting 得幾cm

BeatsX呢條

用緊淘寶d人插amp個d, 幾cm岩岩好

有無咩lightning dac推介？？？

正濕鳩 短撚到

同樓主條j一樣咁短

Cygnett 10cm 線？

駁D A C都用左3年，用到就斷
而家想搵返都難

mophie
amazon 應該仲有